招有米手足請小妹睇材宥嘉concert!!!

🥺🥺🥺

點解會咁嘅佢

送畀我嘅

特別日子嘅

叫我嘅

對我咁好 我好唔稱職

都買唔到飛

我撳到係咪你請

招ptbf

係招搵緊ptgf嘅手足

-.-?

星期一仲有機會 癲婆加油

想請呀gem一齊去睇

買唔到飛點睇

多謝！

仲想睇lauv

等11號10點

無發癲

頂又諗起gary真係污點每次講林宥嘉就會諗埋gary唔好啊屌

咩啊又

屋企睇

唔同

唔俾話我bb

不知幾q^^

old jj ok but new jj = 太油 無感情賣弄技巧 唔come聽

我屋企

你似林宥嘉？

改人哋啲歌來唱改到屎咁 睇返我bb就唔同

請小妹睇得唔得

晚晚聽live^~^

你問錯人啦

收聲啦==

淨係聽過paris in the rain

同我睇頭等

老細！今日洗費你出晒！

Gary改咗名爭啲唔記得同你講

做一個傻鳩多麼好

usaname???

請尊重

我夢見你夢見我

我已經敢上你

浪費